【泰中網戰】除咗中共，其實支那人民都係巨大威脅

作為Sarawat軍，除咗落場打同食花生之外，
我亦有一啲體會，過往一年打國際戰線，會經常見到五毛／網軍，好多五毛講既嘢，其實你係覺得意料之內，大部分都係一啲比較「專業」同「有系統」既假新聞同抹黑，其實你唔需要佢地，因為佢地都係收錢做嘢，唔會同你泥漿摔角。

但係，今次面對大規模既民間小粉紅，我有完全唔同既感受，我發兀現支那人思維係支離破碎既，而且價值觀充滿矛盾，係現代人類／文明冇辦法溝通同處理既變異賤種。

佢地面對泰國人既幽默感同國際觀，毫無招架之力，同時佢地行為係異於常世。

不斷自言自語
佢地其實唔識反擊泰國人既攻勢，因為泰國人既攻勢好多都係建基於事實同常理，而支那人面對呢啲攻擊，根本唔識反駁，只會不斷重覆無意義既說話，不斷洗版，覺得已經自己贏咗。

你會發現支那人係唔可能進行任何正常溝通。

思維扭曲
真心相信自己係全世界恩主，不斷欺凌Bright同佢女朋友，要求GMM要道歉，理由係傷害佢地情感，話佢地搞台獨。但由頭到尾，都係啲小粉紅自己壞腦，無限上綱上線，特登揾嘢出嚟開戰。同時間，佢地又好驚自己冇得繼續睇套劇，想見好就收。

而事實係，自從《上癮》之後，支那而家係唔可以光明正大咁睇BL，所以泰國從來都冇Target支那市場，一直只係支那人自己癡過去偷睇。

明明好鍾意Bright，但不斷鬧佢，希望佢可以愛支那；
明明好鬧緊間公司，但又好驚之後人地完全退出支那市場。
支那人好似恐怖情人咁，不斷纏繞住佢地鍾意既事物。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

我會帶出既係，現代支那人民既恐怖程度，不下於中共本身。
之前係品蔥見過清醒既中國人討論過，支那既未來會係點？

大家普遍覺得中共滅亡係一定既事，
但係，對接管既新政權感受非常擔憂。

其中一個講法係，如果支那內部推翻咗中共，
呢班扭曲既怪物只會推舉更獨裁、更極權、更囂張既政權。

根本支那人全部都有被迫害妄想症
人地講乜都會trigger到佢地

五毛費多過軍隊
你估野少

個問題係今次你會見到好多唔係五毛

支那人冇一個係無辜.jpg

佢地覺得有牆係保護佢地唔好比外界嘅批評傷到仲覺得用vpn係好正常嘅事黎

跟本極權之下 人民心理已經扭曲晒

好多反駁泰國人既支那人Twitter
一邊用Bright或者其他泰劇做profile pic
一邊攻擊泰國同泰國人民
幾撚扭曲

你呢啲留言其實同小粉紅一樣性質

係，我就想講呢啲嘢
佢地本身對呢世界已經好危險

我認為排華係必要

更加恐怖既係
佢地幻想而家重係泰中友好
泰國人只係唔了解中國

同樓主的諗法一樣。共產黨對中國人的影響太深了，佢地的思想已經完全扭曲哂。就算之後共產黨下台，中國人都唔會即刻變得正常。香港都係趁早獨立為妙。

就算中國有正常人，唔正常的人依然不在少數。中國人要變返正常人起碼要多幾十年的教育

所以支爆最好係從經濟入手，徹底催毀中國喺世界舞台嘅支配力

啱啊 佢哋真係好危險
全世界應該要知道
但啲大愛L會話唔好歧視Chinese 嗯

係，唔好期望中共倒台，新政權就會放過香港。

Agree

上年香港單野已經知

因為成個微信係平行時空

政府控制晒佢地睇到D 乜

可以直接影響佢地價值觀

佢地只會信微信入面既野

覺得其他渠道全部野都係針對中國

由教育開始已經係爛透 唔會教得出正常既人
成個value system都唔適用全世界

排「中」會好d
「華」呢個概念係中共特登整到好模糊 綁架埋其他人 拉埋其他人落水
(e.g.坡佬，台灣人，香港人，海外華人)

斯拿煎話

同現今世界已經脫節
真正中華文化得台灣能夠承傳

香港人屌極佢哋，佢哋都仲要嚟香港
班撚樣扮咩愛支，自己利益至上就真

AI + Bot黎
用超級電腦自動分析標題、自創email整帳號、自動合成回覆、再自動出post

邊有咁多5毛

而中共仲要拎住中華文化個名招搖撞騙
果D乜乜孔子學院 口講就係傳統文化 底下根本係大外宣
依家既中國人極端愛國 愛D咩又唔知 淨係知要激烈地愛
真係onon99

有時會諗如果支那係依家台灣台灣嘅放大版會點
如果全部支那人都係台仔咁世界一定好好多

唔係
你今次會見到好多係本身有睇嗰劇既民間力量
同平時既五毛有好大既分別
五毛講嘢冇咁拙劣

藍屍都一樣
盲目咁愛 圍晒爐打晒飛機 根本唔知世界發生乜事

Bright同佢女朋友已經畀佢到鬧到喊
而且唔係第一次，之前已經其他泰星有一樣遭遇

大家俾啲支持男主⻆Bright同佢女朋友啦

比大家睇下大陸人既心態
覺得有錢就係我要你跪係到都得
因為之前發生過太多單為人民幣跪既事
佢地越來越囂張跋扈橫行霸道

我想同咁多香港人講
我地都要自立自強令到香港更強大先會有更多話語權
個世界始終都係有錢先有話語權

問題係香港人慣性用好大嘅時間+精力去回應一班已經徹底被洗腦嘅喪屍，所以有兩個後果：
1. 根本控制唔到討論方向，因爲敵方根本冇能力去理解你嘅邏輯
2. 極度哂我方精力+時間+認真對答

印度，越南，泰國網民反攻支那平民嘅優勝之處係佢哋其實比我哋香港人更加了解呢班支那人根本係喪屍，只需要戲謔+無賴嘅落佢面，唔需要任何文字上嘅對答。

印度，越南，泰國網民明白佢哋嘅objective係令到支那網民爆血管。
香港網民依然保存一個「中國網民都係人」嘅妄想。

呢個我認同

蝗蟲死撚晒就啱

唔贊成，因為一般外國人單憑外表分唔到
加上大陸人會扮自己台灣/香港
自終結果會一樣

共產黨由古到今最叻嘅辯論把戲就係將burden of proof推比對面

自己求其推一啲無證據或證據極牽強嘅陳述出黎，例如「病毒係美國製做」（證據：舊年10月武漢有軍人運動會）「佔中係CIA策劃」「97金融風暴係中國救香港」
然後迫對面好辛苦咁搵料反駁佢。結果係中共出1分力辯論
對家出9分力辯論
最後等對家累得滯唔再辯論當自己贏

劉曉波自己都話支那人要被殖民多二百年

唔好想像到台灣人太美好

twitter 就係要簡而清咁去表達野,有時講得太detail反而係一個負累

Twitter有堆人做文宣好「認真」
I mean嗰種係不苟言笑嗰種
又唔畀用呢隻字
唔畀用嗰樣

但鬼佬想同你傾計係想casual talk

睇到驚

真係精英有問題

推上hot

真係精神有問題

push

其實真係無可能同佢哋溝通到。佢哋思想太過扭曲，加上活喺自己嘅世界，牆外嘅人睇佢哋就好似見到一班精神病患者咁。

其實係AI

文宣還文宣
一般人刷# 呢個真係要好似泰國呢D咁樣

你有份打就知好多都唔係AI
係套劇既支那粉

可以同你講：一定有部分例外

所以根本唔需要理班5毛，我見一個block一個，因爲我係想將反共資訊傳達俾外國人，唔係佢哋

Agree同佢地講道理真係嘥時間 認真左又激氣

其實係要理
但係唔係同佢理論
係要玩嘢令到佢嬲

如果你可以用三四隻字令到佢打一大段文，咁你就成功咗

因為呢嘅objective唔係說服佢，你嘅objective係浪費佢嘅時間+心血

都唔係only錢嘅問題
而係新一代嘅小粉紅由出世到而家俾人洗腦
先至係對世界最大嘅威脅

agree

Original

中國人知衰想用 #china 加所謂美食圖洗Twitter

台泰港鐵三角夠有全球通用武器

大家努力用各國文字tweet / rt la

push
and 其實我想問唔reply佢哋係咪比較好啲
reply佢哋佢哋係咪會有錢落袋？

之前睇過一個我覺得最好嘅comment就係話根本係有中國人呢啲咁嘅特性先養得起一個共產黨
我成日都話後生仔就不如趁早working holiday啦
中共倒台都唔代表你會有好日子過

之後係咪直接笑鳩佢就得

Btw樓主個句以後會有更獨裁嘅政權

中國人=丁蟹

根本支那人從根本已經冇得救，洗壞左腦，至少要洗三代人先有機會正常

咪同連登仔一樣

2種方法.
唔好有論點 直接屌佢老母 但要係自己個cm下面做
一係 無視

係越來越少正常人，正常嗰啲文革已經死晒，新生出來嗰啲64又死一批，淘汰落嚟嘅全部都係垃圾，依家果d父母全部都係紅衛兵殺人放火咩都做過,最戇鳩係仲有香港人想去導人向善

支那人無一個係無辜，人哋外國人唔會想connect支那人，得香港人戇撚鳩建設民主中國。

其實大陸人正正行緊法西斯民族狂熱主義
佢地自為嘅優越
其實某程度就係種族主義者。

資助made in china

等如

助養nmsl

最好分列裂
打返幾年內戰
死一半人
之後再由香港/台灣接手
先可以徹底改造
如果唔係只會徹底禍害世界
就算香港台灣獨立都解決唔到問題
中國就好似個定時炸彈咁，唔知幾時會爆

咩心理

父母冇得簡 政黨可推翻

完

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

死光就好.jpg

支那豬根本就應該滅絕。

所以我咪支持廢除漢字
你班支那人睇唔明我哋寫咩就最好

就算父母都唔一定老奉要愛佢, 儒家講人與人關係 都係從雙方面去講, 即君君臣臣父慈子孝: 為人父母要愛/好好照顧子女 子女先要孝順父母; 為人君主要勤政愛民 盡好自己責任, 作為臣下才要服從專敬君主, 從來無單方面的責任

佢自己甘願做奴隸 唔好迫人做, 亦都大把人唔會認同佢

成班支那生蕃都無常識，點傾

手足
班5毛真係咁識自已國家遠古文化
就唔會咁on99

依家生存落黎既根本唔係文盲就係冇思考能力讀死書既 醒目既移哂民 換哂國藉啦

一向都suppose佢係窮撚/監躉，就用呢點黎挖苦佢，屢試不爽

愚孝係最撚on9嘅事

你啱
其實支那人嗰種自我安慰好恐怖？ 自己呃自己
識人真係咁

生活環境待遇對佢差佢地都可以精神勝利

佢哋叫呢啲叫正面思想

錯啦 跟本好多人無比人極權雞姦過先會咁撚樣護黨

阿Q

笑佢窮撚係對支那人好大既侮辱
信我

死一半 果一半反而團結到仆街

起碼死7成就差唔多

thanks
同埋我學咗佢哋一招
你講A 佢哋一定係reply B
所以我決定無論佢講乜我都淨係覆「武漢肺炎」

完全唔需要駁佢咩民主自由有用無用
呢啲支那人係完全唔可以浪費時間去教育佢地

一係笑鳩佢地 一係屌柒佢地
完

唔使曬時間拗
跟本大家價值觀差好多

佢地成日覺得自已係華人文化既唯一代表
但其實佢地啲中文已經去到不知所謂既地步
佢地啲留言好多意義不明

邊個反共不反華就係共諜

老老實實
華人文化呢啲咁撚臭嘅朵
掉比佢哋算撚數啦

冇撚有錯

我都覺反共愛國/不反中其實好危險: 5毛會講 今時今日共產黨領導中國咁強大, 既然你都係愛國 就應該愛埋共產黨, 然後就慢慢由反共愛國 變 愛國愛黨

香港咁多泛民人士變節 我覺得都係受反共不反中呢個情緒影響

Push